香港人唔報仇啦？？？死咗嘅手足唔會原諒你地！！！

成個連登俾人發晒風向 八成熱門討論解放軍做咩？？？ 嚟執下磚就大和解啦？

721 、太子站 、新屋嶺、開槍殺人 、又一城、被自殺、浮屍案等等等等... 係咪無人理啦？ 全部Close File ？
係咪唔報仇啦？ 我地死咗嘅手足呢？

望下幅圖 醒下啦

香港人真係善忘

轉咗係煲底同解放軍相擁？

RB一定一定一定唔可以SET，因為如果老解再出，林奠會好難做！因為第一次當無通知你，如果再出，林奠會解釋唔到。所以如果最後老解唔出的話，老解同雜種會好無面！
我地唔可以俾領導人難做的！一定唔可以再去果到SET RB!!!!!大家説對不對！？

仲講死咗嘅手足唔會原諒
你自己都唔能夠原諒自己喇

唔好再用暴力同撒播仇恨

Pish